Formateo USB particion.
Iniciamos cmd Console Windows

Una vez en el símbolo del sistema escribimos:

# diskpart


Despues Escribiremos:

# list disk


"NOTA: fijaros que numero es el pendrive mirando los GB de estey no metan la pata (como dicen en mi país pa´ que no la maquen) porque lo va a formatear. "


Después escriben:

# select disk

(y al lado de eso el numero de tu pendrive o memoria USB sin los parentesis Ejemp: select disk 5)

Después Escriben:

# clean


Después Escriben:

# create partition primary


Después Escriben:

# format fs=NTFS quick


Después Escriben:

# assign


Después Escriben:

# exit
